癲狗日報因資金緊絀已暫停所有直播,急需大家幫忙 ↠↠ 冇錢都可以幫到 ↞↞

睇節目已經話資源緊拙 Facebook仲話暫停所有直播

主要方法:課金

訂閱癲狗日報 月費:$200
可經Paypal/銀行户口/親臨癲狗日報辦公室繳費
方法及收費表如下:

↑↑↑↑↑
因為癲狗日報係急需資金
如果有能力 直接課金應該最快最直接

次要方法:到youtube睇廣告

睇廣告 唔好略過
唔好開阻截廣告插件
MyRadio Hong Kong

以及 黃毓民頻道

***可以順便聽下黃毓民鬧人 有時心情會好返啲

其實癲狗日報好多時都好快有直播
有啲片段都係癲狗日報影到而且記者都有受傷
" 8月4 癲狗日報記者於黃大仙被防暴警以警棍扑暈"
" 9月6 油尖旺男子持刀追斬癲狗日報記者"
" 9月29 癲狗日報記者於鵝頸橋街市被的士惡意撞擊"

希望大家幫幫癲狗日報
多個記者 有咩事可能多段片幫到手足

五大訴求 缺一不可

Push

黃匪垃圾台終於收皮
唔撚使再有呢類廢物污染空氣
佢同港人港地同lv 賤

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

200蚊咁貴？

叫牛師父教多幾堂車幫補下啦

200一個月

想人課金排隊尾唔該

拎去扔都唔益25仔 分化撚

見到法國佬就想嘔
樣又猥瑣, 又漏口, 無見識連常識都無
唔明點解粱錦祥會搵佢做直播
完全諗唔到咩原因要幫佢地個台

um...我諗其實唔一定要個個月俾200
俾住1個月當捐筆錢都可以幫到手掛

賣左義德道咪有錢囉

即係咁
唔係唔想支持 但真係支持唔落
人地何君堯口出狂言建制派都無出過一句聲
呢兩日泛民已經喺議會抗爭有極大進步
尋晚教主仲要喺度屌泛民乜乜77
咁樣玩分化我點撐得落手呀
熱狗永遠就係熱狗
狗改不了食屎

如果樓主係myradio的人
麻煩你地好好反省下
點解網民寧願課金比立場 獨媒 傳真社都唔課比你地呢?
團結不分化而家先最緊要
做得唔好咪檢討一下 下次再改善囉
唔完美 可接受 要改善
洗唔洗郁d就大動肝火喺度屌呢個屌嗰個?
屌完又點? 對運動有幫助咩?
d人比你屌走曬係咪你地可以代替曬班前線?

我唔係myradio嘅人...
我只係有時會睇佢節目
見佢資金不足諗住幫忙呼籲下
睇嚟做錯咗....

無做錯到
只係我自己覺得呢個時候佢地仲喺個節目亂屌同路人真係好反感only
我只係想提醒下佢地姐 我都想佢地有更多fans 畢竟黃媒已經買少見少

前排毓民先用「世界級人渣」屌何妖你唔提
屌泛民你先提

真係有心呃冇追開既人

毓民只係行得比較前 ...唔代表熱狗其他人

有更多值得支持既媒體，不了

同一集節目，都已經屌緊何妖食洋腸論

你班打手就係有心昆冇追開既人，順便搞臭連登公信力

屌何妖係應份
我意思係應該團結同路人去齊聲屌對家
但唔係屌完何妖又要尋晚咁爆seed屌泛民
泛民應該要屌但唔係呢個時候屌囉

冇錯!
佢有講過"建制派一定係壞人 民主派只係蠢人多"
其實我覺得佢好多時屌泛民係因為覺得佢哋做得唔好
再加些少私怨 但唔係要分化
而且雖然佢尋晚有屌泛民 但都有屌何妖仲係人身攻擊嗰隻

根本唔應該喺呢個時候屌泛民
之前仲要散播話好悲觀 後生仔一定輸呢d言論
真係好反感

同意

人地瞓係度都贏